狼隊個阿當馬係咪現時全英超最大隻？

大隻 又快

bug 黎

係咪最大隻唔知，不過最無腦一定係佢

佢個傳波制好似壞左咁

今年佢傳心爆邊之後出波
勁撚到

得一招 係咁爆

硬件真係屈機

今年好似進步左

冇記錯佢呢場係後備上場，都爆唔贏VVD

而且扭波動作好笨拙

點諗到佢呢種踢法竟然會係巴塞青訓出身

vvd真係好撚快

安東尼奧有冇得揮下

睇完佢d片,好似以前曼隻右華,只係出波唔會大力ban

最大隻就唔係， 甸尼都大隻過佢，最快就係佢

VVD表示要守佢真係食菜咁

又高又大隻又轉身快爆發力又勁

艾堅費華有機會踢英超既話呢知不值一提

曼聯Luke Shaw第一，佢第二啦

Fifa勁到瀨屎

依條友fifa好能bug 有當年winning大哨既feel

今年交多咗波了

過人亡呀嘛

美足球員
肌肉發達唔靈活
直線跑姐

deeney無佢咁多肌肉
肥d

真係似打NFL多過踢波

今年有帶腦啦

西咸antonio ,李城摩根
應該有得揮

踢波冇用腦

今年有腦咗，好過禾確特

打美足啦屌

2015年時

射波傳波好似60幾
我玩狼隊都無出佢

WINNING最屈唔係阿祖安奴咩

自己係底線，再繼續向底線爆

今年好咗 穆沙施素高就真係冇乜腦

唔識扭波，只係踢走個波再追番

chambo( arsenal時期

欖球員

呢條友真係垃圾

多得肥普唔用佢
搞到落選世界盃
如果唔係法國已經輸左

屈仔隊長？好明顯肥啦

短跑運動員
傳射控都唔得，係得個快字

狼隊當年個elokobi又係勁大隻

美式足球衝法

係佢大隻定條褲太細條呢？

踢遠d個波之後追番就得

25歲仲係英超正選
之後就free fall
30歲已經要踢national league

佢身體唔差得過普巴馬度迪簡迪
但拍埋落去球商真係低一截

仲有雷丁個桑高
成個古迪仙尼俾佢撞到昏迷咗

古仔好慘
坐左好多年
原本個季可以踢到半季 17場
呢下又一齊傷
最後踢得7場 反而希拉利奧踢到10場

euro final出佢唔出kante搞到輸

諗番起條4人防線
sonko 梅迪 梳利 恩格馬臣

同意

但佢final係幾fit

龍門光頭佬夏利文
後衛印象其實唔係好深
係記得左閘梳利用波好好
但中前場奇雲杜里 戴夫傑臣 朗治 薛維爾呢啲反而深刻啲

仲有英格蘭u21 既列達
bench殺手 shane long個時效率好高 依家踢正選變廢柴
好似仲有個冰島中場
hannemann去到狼隊 仲搶左hennessey正選成年

shorey去到av都係坐多 垃圾黎 咁都入到英格蘭

Ching sic ball

問過蘇馬未？

都幾屈 狼隊踢防反 比佢推過左 想拉翻佢都好難
屈一招 踢歐霸夠哂

根拿臣？因為粵語譯名同英文讀音一樣所以記得

Norwich 個Fernandez?

係
Brynjar Gunnarsson
巴打咁都記得[adore]
睇番database 仲有 Glen Little, stephen hunt(撞爆check個頭)，
上黎兩季都傷多過踢既美國中場convey, 薛琦鉉等等
呢隊波都幾有球味，第2季7連敗之後輸得失球差落番去好可惜

但係佢fit得黎一味一個推住個波鳩沖之後遠射 只係博到角球

如果淨係講肌肉含量唔講身形，車路士kepa大隻d

成日覺得佢入錯行

應該打美足或者打欖球

曼城呢個o靚仔比佢bump一野會唔會重傷

我一拳打撚死佢啦

死撚埋啦

沙短

好撚odd嘅身型

諗起 安尼捷比

好想睇antonio同佢爭身位

上年係廢 今年勁左好多
宜家既身形 食完身位再爆 三個都mark佢唔住 但埋門好大改善空間

今集Ut神人黎

vvd快同埋跑直線
大隻佬一爆果下喺外檔

難d 禾確特仲未退休

其實佢盤球係幾好 點解咁多人覺得佢得個快字
無留意既可以搵下佢啲球王片睇 帶波都幾痴腳
不過最後個腳就....今年算好左

對熱刺先射左球靚波

叫返查狗
明明係叫查奧爾又係超級跑狗

紐卡素有隻都好肥大，好爆得

個波"恒"到
食佢波餅會暈幾耐

曼城.gif

who

痴撚線如果係阿記後衛已經爆到食塵 除左bellerin

咁撚大隻又跑得勁快個下好野

肥到豬閪咁

bug

似跑100米

上次佢爆到digne叫救命

勁到仆街

Mendy

拉舒福特吊打啦

都唔夠美斯神咁大隻

咁班捷文文迪呢？